想問下連登有幾多人有玩艦女人？

就開始活動
所以想問人有幾多人都有玩
想搵人交流下
我見好似冇乜人討論

Me 我啱啱join左個line群
今年1月先開始玩 今次夏活第一次打7圖

105渣提督揮個手 活動又係上水既時候

今次大規模
上次全甲到
但今次可能要吃餅
Btw召喚所有老提督

推

召喚樓主

Jm9

Me

打梗三週目

收皮啦屌

打機都要管？